{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4820&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 호텔럭스"
    },
    "text": "蘆原駅周辺で最高のサービスを保障する蘆原ラックスホテルです。 最近改装したホテルで、セスコ防疫業者から認証を受けました。 ロビー カフェテリアでは、スターバックスのコーヒー豆を提供しています。 周辺には4号線と7号線の蘆原駅が位置しています。 ホテルの周辺には蘆原区庁の向かい側に位置する2つのトゥーサムプレイスとハリーズコーヒーがあります。 客室内部にはUHD65スマートテレビ、高仕様PC、ネットフリックス視聴可能な機能が提供され、ルーム内にカップルPCゲームルームがあります。 ヘアアイロンと空気清浄機もそれぞれの客室に設置されています。 また、駐車場はバレエサービス35台を運営しています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、予約の際に訪問する日付と予約者名を教えてください。 また、一般客室に限り、空気清浄機はランダムで提供されます。 会員のみに会員特別割引価格が提供されますので、ご訪問の際はこちらの会員であることをお知らせください。 蘆原ラックスは皆様のご恩に報いるために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蘆原ラックスホテルで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "蘆原ラックスホテルでは、最高のサービスを保障しています。セスコ防疫業者からの認証も受けております。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアではどのようなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "カフェテリアでは、スターバックスのコーヒー豆を提供しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原駅はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "蘆原駅は4号線と7号線の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原ラックスホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "蘆原ラックスホテルの周辺には、蘆原区庁の向かい側に位置する2つのトゥーサムプレイスとハリーズコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはUHD65スマートテレビ、高仕様PC、ネットフリックス視聴可能な機能が提供されています。また、ルーム内にはカップルPCゲームルームもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレエサービス35台を運営しております。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。予約の際に訪問する日付と予約者名を教えていただければ、適用させていただきます。"
        },
        {
            "question": "一般客室には空気清浄機が提供されますか？",
            "answer": "一般客室には空気清浄機がランダムに提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員特別割引価格はどのように利用できますか？",
            "answer": "会員の方には会員特別割引価格が提供されます。ご訪問の際には、私が会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "蘆原ラックスホテルは何を目指していますか？",
            "answer": "蘆原ラックスホテルは皆様のご恩に報いるために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 471
    }
}